Nio 開始沒落 ，逢高加沽日日賺

1. 財報唔好，keep住蝕錢
2. 產能唔高 冇突破空間
3. 搞充電站 keep住燒錢
4. 大量國產電動車出現， Nio已經冇競爭力

睇得出60 係歷史高位
之後都係下降走勢

今晚跌落3字頭執平貨

退市股

2蚊果陣我都係咁睇 生不逢時

會唔會熔